毒撚關心你秒回

好耐都未中過

秒

第一名

快啲關心我

衝啊

？

屎屎

第二名好耐冇見

你想我點關心你

我哋靜曬等人中

去到閘口

腦魔想食？

！

想你大大力關心到最盡

下次可唔可以快少少

已經好快

冇問題大大的關心你

其實我唔花心
冇本錢

等～

你睇吓你樓上有幾多人先

哈囉近排工作有D忙，所以返工時候少上左

叔叔不行了

冇得花心

乜鳩

咪係

返工要加油

比張紙巾你

我好叻

毒撚慣咗

我見好多讀者都話鍾意新故多啲
但都有讀者叫我專心寫舊故
隨心啦
但會偏向更舊多啲

跳舞

我要你

叔叔

我也是

皮伯

又扮

叫哥好聽啲

多謝，好warm

你大過我喎

唔緊要
最緊要你寫得開心
要為自己而寫 唔係為其他人

(笑)

所以要叫哥

希望可以堅持耐啲啦

但我已經係叔啦喎

真毒

你會後悔

Tg: wukongisme

係咪先

女仔

有恆心係好事 叻

配合返個主題關心你呀

爽咗先算

我沒鳩

其實我覺得自己隨時會停
之前都有停咗成個月

hi

嘩佢大佬黎快啲推咗佢
等陣金箍棒一人毆一吓

你覆完d message再講

邊個

一米五以上 thx

好

夾住唔算冇鳩

hey

死偽毒

Bb

唔理

約個時間

冇得你唔理

實比佢屌死

就聽晚

走先

唔講啦佢等陣又要喺流浮山落黎

邊度

唔扮了😳

你要比個小目標自己 先會keep住行

早晨

小妹唔知你講乜

唔知

我一米五以上

大佬 放過小妹

掌聲掌聲

小目標啊？
應該完到野味嗰個故係目標
同埋想存多啲讀者

訓低一米五

你揀

走先88

秒殺

比人關心個感覺好正現實根本冇咁既機會

你屋企ok？

唔好咁望住我 尿都嚇到漏咗兩滴

訓低同企起身米五有咩分別

Who?

我哋喺呢度可以滿足到你

屋企有人

唔講啦呢度唔係成人台

酒店

hugo1991

都話你揀

有你就得 我冇乜所謂

你想邊區

okok got it
睇落ching你平時練開長矛

嗯嗯 幾好
其實可以再細d
例如一個禮拜出幾多更呀
下篇唔可以有幾多錯字咁樣

Cls

姼

就你囉

屯門呀

跑緊嚟了

建議唔好漏尿

哇～

一年出一更

快

緊係唔係 佢鍾意耍棍咋嘛
我睇佢玩得多耳濡目染成日諗到呢啲嘢

想完咗落維港游水

唔通你就係方力申？

真係有人話過我似

我見過佢真人好鬼矮

關心我

喺度喺度

ok

我都唔係高

佢真係好似同我平排咁

ching幾高

飲！

唔話俾你聽

唔係好矮姐

一定冇175 170就差唔多

人地靚仔搭救

靚仔呢啲嘢見仁見智

沖個涼先
返嚟再關心

再見

嗨

小清（爆笑）

BB

薯薯

豬豬

牙雪（唔好笑）

咁耐唔見你嘅

下。。你沖咗八分鐘

想念你

已經快咗
我今日已經沖左好多次涼

Bitch

懷疑一路沖一路玩電話

去左食屎

感到幸福

約我未?

Chu

想牛我？

即刻喊
明明就係顏文字😅

唔使懷疑直頭係

做緊咩呀

想

因為有人關心

。。你個人有冇濕到

沖得唔乾淨

live？

Full mask 跟住要睇ppt

想豬你

有啊真係乾淨㗎

今日冇酒 得檸檬茶

好乾淨

啱啱係

我都要full

做咩射我

同個個講嘢佢哋答我都關屎事
我想改名 但驚唔認得我

想睇

Full wt

改：材哥都得

full moon

唔好講笑啦

咩名嚟

Pretty af

凸^-^凸 ok

我亂禁出黎

。。

改未

一拳boom閪你

都唔好聽嘅

到最後都係無勇氣

文盲何其多

做緊咩

真心梳

扮醉

係唔係一種愛

我唔識自製酒精

係啊哈利

扮啦

飲太多酒傷肝啊啊女

講真我真係

爸爸

我好嫩口的

點解要我溫書

睇過

聽日先溫啦

|(￣3￣)|

卜卜脆

想咬

我都打算聽日溫書

攤緊

我跑緊

大把人喜歡姐姐

Don don don donki

依家努力咁整緊keynote
等自己睇得舒服啲

鍾意佢啲奶昔

加油
我擺低咗學習好多年 依家好無動力

我都唔想嘅係怪自己嗰陣冇好好溫書

same 少攰今日

秒一陣

加油真心

努力溫

幾時考

我無飲過

Mon

好好飲

後天
努力

整多陣聽日要放假先再溫啦

唔覺有嘅

我之前的確係吸姐姐

Hou

Tst

我都好吸弟弟

真

秒未

吹下水(￣▽￣)

curiosity killed the cat

但其實我好唔鍾意

好呀

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我純粹鍾意俾人湊嘅感覺

你就考慮下

考慮下我

我回來了 累成狗

屌你花心到

我唔清楚啦

豬仔

下：（

做咩中

yes i am here

！(◎_◎;)
好直接

叫你考慮你

嚇親你唔好意思

聽緊bakerie

叫人考慮你*

希望你明白

我好累了

唔聽

得了 祝你幸福

抱抱

hug you加油呀豬豬

搵緊港紙 搵緊人民幣 我搵緊記號

唔緊要
直接啲好 霸道總裁正

唉

問下銀行點解匯率對極都仲係0.8

腹黑

我聽緊早班火車

正

隻手揸住青島
btw盧凱彤唱嘅早班火車好好聽真心

願永不分散

佢聽緊mk rap 唔洗理佢

我接到你
天天清早最歡喜

等等先聽

唔係呢首

好啊

又柒
我人生要柒幾多次

再這火車中再重逢你

我又柒啦
我搵窿捐

唔正

唔緊要

嚇
建議笑返

唔要SM

原來唔經唔覺已經溫左個幾鐘

仲唔訓
訓夠聽日先有精神溫書

係咁打緊字

咩事

今日做咗咩

Hug

冇做過野 想搵d野做

屌你老母痛子

屌我好了

早晨 牙喬

其實你幾歲
搵工未

Is

少鳩

Here

想開個00後集中地po
唔明點解我地冇00後手足圍爐區

聽講同你同齡
搵唔到 send完cv冇回覆

下

我10後。。

你開咯，你台柱

感受到

真心想

你換曬啲牙仔未

下巨shock心諗咩事 勁驚

Know u r exhausted

未
大牙仲要換 少驚

睇嚟有人放漏料

建戲開完開返個02拉
我同我牙妹02表示想圍爐

抵啦 成日講大話話自己係毒撚

00後。。。

勿爆

你溫書加油珍參

少鳩
睇唔到珍參

Shock咩 驚咩
冇人請好正常姐
至於年齡 我算係半鳩噏

要甩大牙了。。。

？我一直講緊年齡 建議唔洗咁緊張

就嚟收尾

咁快溫完
少勁

係打完嗰個notes

少緊張

訓木

真心問緊張啲乜
懷疑你驚我

想食嘢
啲壓力又返嚟

少驚啦
內向毒撚係咁 唔洗太驚訝

我係咪都食到好多嘢=A=

食

哭咗
明白珍參 咁酒仙

食咗咩

溫到想喊

食完飯1個鐘內再搵嘢食

係一個好嘅行為

搞唔掂

唔好酒
我無惡意的

Take a break

Jeng

Almost done

幾時先可以有女朋友

我身邊d 人 一pair pair 我就嚟發癲

呢啲嘢你都知道冇得急

我死了 豬😢

唔急唔急都等左二十幾年

就嚟大學畢業

friend 話我唔去溝女

其實係我唔知點入手好
唔知點樣由朋友變男女朋友

你而家係有特定嘅對象定係點
呢啲嘢都係講feel
每個人嘅方法都唔同

屌

係

係
點解冇人

就嚟三點瞓曬啦

邊有咁早瞓

未訓

個面真係好辣

火雞麵？

唔係呀係出前一丁有隻好辣嘅

辣雞面？

飲奶胃漲痛撚到我

陪我食

未試過

飲好多？

上次辣到流鼻水

不過幾好食

好急咁飲？

食到流眼淚

杯麵定咩？

飲奶都冇用

一包

下次落半包

趕住去搭飛機？
你個胃唔好就唔好咁急飲

咪飲咁急

唱首歌黎聽下

bilibala

未見過

誠哥有賣

因為有條仆街同我搶

睇黎下次試下

Lm等睇包膠

肥仔

表妹今日同我爭乳酪

睇到想食宵夜

有冇喺佢面前成塊吞落去

倒少少俾佢食
因為係完美唔怕

原味

好肥

Let’s fat tgt

飲完酒食安眠藥好癲
希望瞓到唉

依家飲咩個口都覺苦

肚餓

Cook for u

hug u又飲酒

想要你煮嘅麵

hug
食完安眠藥個人好飄
幾正

飲酒使我快樂

你冇事呀嘛？

轉基

飲酒又食藥唔得架喎

搞gay！

呢個po好多基 @掛

我掛係偽毒+唔基

Dun drink too much

死唔去既

冇問題

豬仔做咩呀

雖然肥仔好似都食得 不過廢事對佢咁好
有冇我果份

有

早

你又咁夜

mad子

我都係走先

可唔可以唔好再咁講

呢啲尷尬位真係呢

好似冇訓過咁

願我記住 眼睛不能沒眼淚
只因沙石要洗去
真心愛人無非想她有人可 登對

早晨啊 冬

之前有，依加已經收左皮

睇縮圖以為尹光嚟

我宣佈！！！

唔驚啦

好唔好食

再瞓未

唔訓啦 做家務

好肥入面肥豬肉嚟
說好的咸肉呢

肥豬肉先好食

係得一舊肥膏

Lamlam脷

ching重口

精華嚟

Next one plz

要再訓了

晚安

毒撚我唔知點先溝到女
之前嗰個我覺得有d feel

我驚next one 又會收皮

真。好攰

你唔試你就forever 收皮

Chu bitch is here

I mean 我有試，但唔知點做好

係咪一嘢拖落去就得

我d friend 已經問我其實係咪基

hi
做緊咩

你係

都話呢啲要睇吓你自己feel到人哋有冇對你有嘢先得
佢對你有feel 咪可以一嘢拖

我唔係呀

我想要囡囡呀

諗ing點應人好

基

hi佢

Fking recording

有時覺得有 feel 但又驚係毒撚 ff 太多

之前有d 活動要拖手，咁我就拖個女同事

佢一嘢就同我十指緊扣咁樣拖我

我打左個突

冇嘅話應該比人打

有啲嘢唔試過點知
佢平時係咪對你都係咁先？

乞嗤

就係怕呢樣

一係俾人binc

Tissue

Listen jor

我哋係咪應該

bye

我覺得有d 嘢

公司咁多人

但平都會痴住我吹水

我影snapchat又要入鏡

跟住嗰日就咁樣拖我

btw 原來女仔手好滑

點解你成日講野要隔咁多

睇定啲先啦

好想出街
陣間屋企人出哂去得我同老母單打獨鬥

有畫面

比我🥺

因為電話打字
隔開d 好似清楚d
我都係隔一行姐

應該。。。？

唔bye

我同你出街！

我

都

見

到

咁樣唔係咁清楚

已經無左啦

mola mola

go ahead and try la
係你地d男仔隻手太鞋

好睇

十包準備好

條女開post:究竟條仔係咪鐘意我，手隻比佢拖左都唔比反應

你

見

到

咩

嘢

可

唔

可

以

話

我

知

打得J多係咁架啦
仲要成日撩西

去

好啦，唔隔啦

你

覺

唔

覺

咁

樣

打

字

都

有

D

攰

？

我都想有得撩西

唔好喊

無眼

習慣就好
好啦，唔隔喇

撩到家騰英咁

真係女9鞋
又唔識保養自己隻手
我隻手好似bb咁滑
Gel甲啲人都問我隻手點解咁白

慘了 欲速則不達

開live

好鬼攰

陪住我

你打多d J就會咁

乖

花生準備好

應該係我睇得太耐

我

唔

玩

啦

每日最少三次

hug你啦

撩下自己屎忽算

yum

太少了

唔知你咩情況

同緊仔仔食野

係咪同緊我

車

呼

好多屎

你仔咩

屌 好辛苦又肚痛
瞓都瞓唔到

依家真係有啲

想食咩

🚬🚬🚬

好快唔係

自己煮烏冬

真係好好H

肥牛烏冬

食粒 panadol

冇用
我呢啲all水咁

想有人陪下自己，關心下自己

上嚟學下點鳩噏

打柒佢

想食牛

✔️✔️

內文：到底佢係咪基架

街裡愛人一對對

肚痾？
飲保礦力
溝少少水飲

只要唔脱水就ok, 比少少時間佢痾

打柒埋你得唔得

Jjjj
鍾意呢啲樣
有啲蠱惑

得你一個戇居居

牛角

配合返呢個主題

ok比次機會你

但係都好過屈住喺屋企

同我對

好憎寶礦力
我已經琴日好似一日屙兩次

唔好咁天真呀

chill到但我不了

又想去食冇錢

你鐘意既係靚仔古惑樣
毒撚古惑樣你會報警

我都知我大戇鳩

我驚出到街個心仲唔平衡
會想搵窿捐

我宜家都知你係大戇鳩了
落街！！牛仔！！！比d掙扎！！！

但係經過本人親身經歷
嗰啲人對自己先係最好

其實都唔平

搵個fd 同你一齊出囉

事實嘅嘢我地細聲啲

出街可以帶住耳機進入忘我狀態

對自己好就夠 唔洗理其他人點睇佢

好能傷心，咸能左

食嘢食到冇錢

冇錯
成個心口炸晒嘅人相比起望落去斯斯文文嘅人
其實對自己更好
好憎嗰啲衣冠禽獸

我都想

毒L個樣又點樣蠱惑

同仔仔去食泰國野

不嬲都係啦
唔撚識呀！！！！！

冇錯
依家又想幫表妹買煲呔

我又要

屌 個個都拍拖
真心 係個個

我明 但對眼都係要望到

毒撚連古惑既權利都冇

但係真係喺屋企人只會越嚟越唔開心
對住四埲牆

認真討論

唔係女人唔識牛仔
落去占囉，大把仔仔

一齊買

分隻生蝦嚟

好等9月

煲劇溫書掛
最唔想俾人煩啫

去Cafe

I know that feel
我返學都係
身邊個個一pair pair

都係睇人嘅不過遇到對自己好嘅就要珍惜

金邊粉

好憎嗰啲讕係斯文嗰啲

冇俾人笑都算萬幸
仲牛咩

之前個蝴蝶結有冇買？

排

冇 但係而家見到嗰啲有得整嗰啲字好吸引

我窮

我仲窮

呢種年紀易搵啦

點解要笑

睇落斯斯文文

我地去搶多隻ok？
一隻仲排咩
定係浪漫d

好彩佢有車
出面熱死

其實衰過啲路人

隔離枱都係一對對開心飲嘢
我就連朋友都冇

葡萄

整個名
想幫屋企嗰隻買個頭套

我唔信
一定有人都係自己一個
話唔定可以識到新嘅人

個人經歷？

買

浪漫個點係邊

我都想坐車

好得意

ok我ff緊，比少少時間我

但我嘅圈子已經係一 pair pair

回埋我就嚟grad

我又老又柒
識咩丫

俾人掩咀笑柒我就有

gay

仲有好多隻顏色揀

黎join

叫

難泊車

邊個夠膽笑我幫你打7佢

咩車

但係舒服

忐忑

如果比我睇到佢開po
我即刻衝返去瘋狂拖佢隻手

忐忐忑忑

叫比我

我啲朋友就嚟結哂婚添啦

買咩色比佢

唔通真係要老人與狗

咁man我會愛上你

諗ing

快啲

但我唔鍾意養小動物
可能得返老人與酒

不不安安

不如夾份租間寡佬屋
可以一齊飲酒

好 叫緊

好 我嘅朋友應該唔會理我
由我做孤獨老人

咁就一世

我唔係考試但唔溫書學嚟嘥錢

Chok緊樣？

冇錯

唔好篤爆

咁你都要快啲溫

人地一pair pair 點同你一齊租

網友上網理你

個天似會落雨

死咗係間屋冇人知

我都成日叫人收養
識去廁所，唔會吠，識揾錢比你地養我

好hurt呀

你爭我錢

errrr
但我隻蝦呢？

唔想收養你

比我食左

聽緊一

唔好

（汗）

Angry

唔想面對世界

貼埋錢都無人要

期待有一天 我可與你笑著回望過去

Lone is here

食住紅頭牛奶冰加布丁

一齊面對

（大汗）

我都係

小妹陪你食

好丫

熱死我

有無咁慘阿

唔出奇㗎

（滴）

上車

好想食jolibee

虛度光陰

買俾我

驚完未

比個地址我
我專業外賣師

唔驚你了

好頭暈

一齊

我扶你

明ge 琴晚明咗你點諗 （涙）

你有秦國野

你屋企

再食

我毒撚係怕生d（汗）

肥牙你

以為me毒親u （苦笑）

我要肥肥

想食Doritos

依家先食第一餐

無晒人

safeeeeeeee
瞓到依家先起身

（爆笑）

個個訓哂覺

又要翻去之後又過去

去邊

拎電腦

搞咩

想講嘢

hi
想再瞓過

今晚訓得著？

hihi

驚瞓唔著

皮皮hi

我都驚

攤咗成日

好攰

都唔驚得幾多
唯有撐住唔好瞓

點解聽日要返工

你好似訓咗好多

7月1放假啊
一齊去遊行

十幾個鐘咁

陪我講

聽日都放假？

me2

死廢青
有堂要返既
但朝早想走堂

支持你走

陪我講出我們最後何以生疏

未生疏阿

I know that feel呀屌老母

溫書

溫成點

食飯飯未

大概記住左

叻豬
今晚早啲訓

食啲嘢先
應該早瞓唔到

唔夠訓冇精神考

聽日兩點幾先考

Hi女學霸

我對孔子有興趣

屌那星說好的星期日冇野做
做撚咗一日仲要ot

係仙氣

係疝氣

返屋企啦

中間隻字係乜九

？？？？

開始覺得會失敗唔想繼續落去

照鏡咪知點解

未試過點知 但係唔試就一定失敗

食咗西瓜

好挫敗

點解先？但創業容易 守業難

我都食緊

唔試過耐啲點知？ 唔好輕言開始 同樣 唔好輕言放棄

新人留名

我明 我初初嗰陣都係冇人同我買
但係之後總之做到第一單之後就會陸續有嚟㗎啦啲生意

巧唔巧食牙

巧 想餵你食

好過✔️✔️啦屌

Tg定Wts呀

Tg

Last seen recently 定long time ago

前

人哋唔㩒入黎又唔比嘅

乖～

未扑呀 不過應該準備扑

我要大包個隻

[member]佢就係連講一句都唔想同你講[/member]

今日唔知係邊度睇到大包好平

好 紅色嗰隻？

唔好Un

好想買曬返屋企

係呀

喊未

又食曬零食

支持

溫完書

我仲溫緊

俾心機
G持

多謝

自己好冇用

冇人會冇用得過我

why

我都好冇用

以為自己放低緊 原來係笑話嚟 根本一步都冇行過 仲係咁在意
明明已經block曬 諗住睇唔到 就算睇到都同自己講 唔話自己事 但係都仲係咁在意

幾耐之前嘅事？

一個禮拜 唔係好耐... 但係只是單戀

好想打邊爐 點算

你未搵到人取代呢個位置

打

嗚重想食doritossssss

你今日有冇落過街

對其他人冇嗰個心去交流
好似冇心機同其他人講嘢咁...

789

有人冇人

有人

勉強自己會越嚟越難放開個心
順其自然

有咩做

沖涼

讀讀你好

咁晏先沖

我好 你幾好嗎？

我唔係咁好

溫到想嘔

希望可以慢慢嚟啦
唔該曬絲打

U絲

Hi

加油呀
我都好攰

Hello

我回來了

休息下

我係到喎

贏定輸

你好

Thx